（正視聽）我希望大家唔好膠化

咁好撚好玩咩？

推

push

唔洗推 無乜人理

正視聽